香港嘅國際朋友同敵人

朋友：
日本，台灣，美國，歐洲，咖喱，越南，韓國，澳洲

敵人:
中國，俄羅斯，馬拉（華人），新加坡